當日黃傘班中產就屌班學生破壞社會安寧

而家抵撚死啦你地，你努力大半世間屋無啦，等變負資產啦

今日仍係和理非非

之後IFC有排忙

係就快